<!-- Як можна оголосити змінну у Javascript? -->

Для оголошення змінних ми використовуємо let и const. Потрібно давати зрозумілі імена змінним.

<!-- У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm? -->

Prompt вимагає від користувача введення якогось значення і виводить його, а confirm виводить повідомлення і видає значення true або false

<!-- Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад. -->

Зазвичай неявне перетворення відбувається, коли використовують значення різних типів. Для явного перетворення використовуються такі функції:
Boolean(), Number(), String().

<!-- Приклад -->

123 + ''